% indice de la première occurence d'un nombre dans une liste

\question \'Ecrire une fonction qui renvoie l'indice de la première occurrence d'un nombre dans une liste (-1 si le nombre n'appara\^it pas dans la liste). Voici des exemples de test :

\begin{lstlisting}[numbers=none]
assert  premiereOccurrence(-12,[-2, 8, -3, 6, -12, 0, 8, 4])==4
assert  premiereOccurrence(42,[-2, 8, -3, 6, -12, 0, 8, 4])==-1
\end{lstlisting}